港鐵封站 真定假？

23:55 #MTR #港鐵封站
港鐵表示，東涌站、青衣站、藍田站、觀塘站、鑽石山站、樂富站、荃灣站、荔景站、沙田站、沙田圍站、兆康站、天水圍站，12個車站或會於明日(9月2日)繼續封站，直至另行通告。

有冇人face check?

D港豬無得番工好慘架